【我揸自動】MEGANE 定 A45 好？鍾意操控

禁笑我揸自動波

R35

屌你老母自動皮講乜撚野操鳩控

MEGANE RS !!!!!!!!!!!!

FF同AWD比有咩好比
想揸車嘅揸迷姦RS
純粹想快嘅揸A45

FF 即係咩？

btw 又係你 係咪PR ac黎架

ff=front engine, front wheel drive

係，777派我嚟專PR你一個

咪又係你幫男朋友開Po 你男朋友做PR?

A45 係AWD？

邊個爽快d？起步，加速，切線

FF FR AWD 4WD咁基本都唔識，學咩人玩車講操控

好似唔識咩係大小陰唇都可以好享受奶西架

緊係Z4啦
megane a45嗰啲都唔係跑車嚟

好悶

推

Megane rs

但係咪A45保值好多

Megane RS 4 頭轆車都做到甩尾

係

咁我aim A45啦
6年車襟唔襟呢，多唔多野要整so far...我唔係好熟benz ( 其實係咩車都唔熟)

比多少少A45S 2020

renault個代理都收收地皮，淨係鳩推部垃圾zoe，官網都無埋

保值一定係MEGANE 3 RS
A45 個值殘到爆

代理冇玩啦, 轉左賣LOTUS